<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
  <string name="action_allowCameraAccess">Cho phép Truy cập Camera</string>
  <string name="action_allowContacts">Cho phép Truy cập vào Danh bạ</string>
  <string name="action_allowPushNotifications">Cho phép Thông báo Đẩy</string>
  <string name="action_balance">Số dư</string>
  <string name="action_cancel">Hủy</string>
  <string name="action_cancelSend">Hủy Gửi</string>
  <string name="action_confirm">Xác nhận</string>
  <string name="action_continue">Tiếp tục</string>
  <string name="action_copied">Đã sao chép</string>
  <string name="action_copy">Sao chép</string>
  <string name="action_copyAddress">Sao chép Địa chỉ</string>
  <string name="action_createAccount">Tạo Tài khoản</string>
  <string name="action_createNewCodeAccount">Tạo Tài khoản Mã Mới</string>
  <string name="action_deleteAccount">Xóa Tài khoản</string>
  <string name="action_enableFaceID">Bật Face ID</string>
  <string name="action_enableTouchID">Bật Touch ID</string>
  <string name="action_exit">Thoát</string>
  <string name="action_giveKin">Tặng Kin</string>
  <string name="action_invite">Mời</string>
  <string name="action_invites">Lời mời</string>
  <string name="action_joinWaitlist">Tham gia Danh sách chờ</string>
  <string name="action_linkPhoneNumber">Liên kết Số Điện thoại</string>
  <string name="action_logIn">Đăng nhập</string>
  <string name="action_logout">Đăng xuất</string>
  <string name="action_next">Tiếp theo</string>
  <string name="action_noTryAgain">Không, Thử Lại</string>
  <string name="action_notNow">Để Sau</string>
  <string name="action_ok">OK</string>
  <string name="action_openSettings">Mở Cài đặt</string>
  <string name="action_paste">Dán</string>
  <string name="action_pasteFromClipboard">Dán Từ Khay nhớ tạm</string>
  <string name="action_putInWallet">Đặt trong Ví</string>
  <string name="action_recoverExistingAccount">Khôi phục Tài khoản Hiện có</string>
  <string name="action_remind">Nhắc nhở</string>
  <string name="action_removePhoneNumber">Xóa Số Điện thoại</string>
  <string name="action_removeYourPhoneNumber">Xóa Số Điện thoại của Bạn</string>
  <string name="action_saveAccessKey">Lưu Khóa Truy cập vào Ảnh của Tôi</string>
  <string name="action_saveToPhotos">Lưu vào Ảnh</string>
  <string name="action_send">Gửi</string>
  <string name="action_sendVerificationCode">Gửi Mã Xác minh</string>
  <string name="action_tryDifferentCodeAccount">Thử Tài khoản Mã Khác</string>
  <string name="action_update">Cập nhật</string>
  <string name="action_viewAccessKey">Xem Khóa Truy cập</string>
  <string name="action_withdrawKin">Rút Kin</string>
  <string name="action_wroteThemDownInstead">Thay vào đó, Bạn Đã Viết Ra 12 Từ?</string>
  <string name="action_yes">Có</string>
  <string name="action_yesWithdrawConfirm">Có, Hãy Rút Kin</string>
  <string name="action_yesWroteThemDown">Có, Tôi Đã Viết Chúng Ra</string>
  <string name="core_and">và</string>
  <string name="core_kin">Kin</string>
  <string name="core_ofKin">của Kin</string>
  <string name="deleteAccount_description_willDo">Xóa tất cả thông tin liên quan đến tài khoản của bạn khỏi máy chủ của Code (số điện thoại, danh bạ, lịch sử giao dịch)</string>
  <string name="deleteAccount_description_willHappen">Bạn có thể truy cập tài khoản của mình trong các ứng dụng ví tiền mã hóa khác bằng Cụm từ Khôi phục Bí mật. Bạn sẽ không thể sử dụng tài khoản của mình trong Code</string>
  <string name="deleteAccount_description_wontDo">Xóa tài khoản của bạn khỏi chuỗi khối</string>
  <string name="deleteAccount_title_willDo">Hành động xóa sẽ thực hiện điều gì</string>
  <string name="deleteAccount_title_willHappen">Điều gì sẽ xảy ra</string>
  <string name="deleteAccount_title_wontDo">Hành động xóa sẽ không làm điều gì</string>
  <string name="error_description_alreadyCollected">Kin này đã được người khác thu thập.</string>
  <string name="error_description_cameraAccessRequired">Xin vui lòng cho phép truy cập vào camera trong mục Cài đặt để sử dụng Mã.</string>
  <string name="error_description_codeTimedOut">Xin vui lòng nhập lại số điện thoại của bạn và thử lại.</string>
  <string name="error_description_contactsAccessRequired">Vui lòng cho phép truy cập vào danh bạ trong phần Cài đặt để gửi lời mời.</string>
  <string name="error_description_failedToCreateAccount">Chúng tôi không mong đợi điều đó xảy ra. Đã xảy ra lỗi. Xin vui lòng thử tạo lại tài khoản này.</string>
  <string name="error_description_failedToSave">Xin vui lòng cho phép Mã truy cập vào Ảnh trong mục Cài đặt để lưu Khóa Truy cập của bạn.</string>
  <string name="error_description_failedToSendCode">Đã xảy ra lỗi. Hãy đảm bảo rằng bạn đang sử dụng số điện thoại đã được mời và đã nhập chính xác số điện thoại.</string>
  <string name="error_description_failedToVerifyPhone">Đã xảy ra lỗi. Xin vui lòng thử lại.</string>
  <string name="error_description_failedWithdrawal">Không thể rút tiền của bạn. Đã xảy ra sự cố, xin vui lòng thử rút tiền một lần nữa.</string>
  <string name="error_description_giveAmountTooLarge">Code được thiết kế cho các giao dịch nhỏ hàng ngày có giá trị từ %s trở xuống.</string>
  <string name="error_description_giveLimitReached">Code được thiết kế cho các giao dịch nhỏ hàng ngày. Hạn mức tặng hàng ngày của bạn sẽ tăng vào ngày mai.</string>
  <string name="error_description_insuffiecientKin">Để tìm hiểu cách nhận thêm Kin, hãy chuyển đến phần Hỏi Đáp trong mục Cài đặt.</string>
  <string name="error_description_invalidInviteCode">Vui lòng nhập Mã Mời khác và thử lại.</string>
  <string name="error_description_invalidInvitePhone">Vui lòng nhập số điện thoại hợp lệ và thử lại.</string>
  <string name="error_description_invalidVerificationCode">Xin vui lòng nhập mã xác minh hợp lệ và thử lại.</string>
  <string name="error_description_invitationFailed">Rất tiếc, chúng tôi đã gặp sự cố mạng. Hãy thử mời lại bạn bè của bạn.</string>
  <string name="error_description_linkExpired">Kin này đã tự động được trả lại cho người gửi vì đã không được thu thập trong vòng 24 giờ. Xin vui lòng yêu cầu họ gửi Kin một lần nữa.</string>
  <string name="error_description_maxAttemptsReached">Xin vui lòng nhập lại số điện thoại của bạn và thử lại.</string>
  <string name="error_description_noInternet">Xin vui lòng kiểm tra kết nối internet của bạn hoặc thử lại sau.</string>
  <string name="error_description_noInvitesLeft">Mã hiện chỉ dành cho người được mời. Chúng tôi sẽ thông báo cho bạn khi có thêm lời mời.</string>
  <string name="error_description_notInvitedYet">Để tham gia danh sách chờ, hãy truy cập %s</string>
  <string name="error_description_timelockUnlocked">Khóa Truy cập của bạn đã kích hoạt mở khóa. Do đó, bạn sẽ không còn có thể sử dụng Khóa Truy cập này trong Mã.</string>
  <string name="error_description_tooManyAccounts">Bạn chỉ có thể tạo rất nhiều tài khoản mới mỗi ngày.</string>
  <string name="error_title_alreadyCollected">Kin Đã được Thu thập</string>
  <string name="error_title_cameraAccessRequired">Cần Quyền truy cập Camera</string>
  <string name="error_title_codeTimedOut">Mã Xác minh đã Hết Thời gian chờ</string>
  <string name="error_title_contactsAccessRequired">Yêu cầu Quyền truy cập Danh bạ</string>
  <string name="error_title_failedToCreateAccount">Không thể Tạo Tài khoản</string>
  <string name="error_title_failedToSave">Không thể Lưu</string>
  <string name="error_title_failedToSendCode">Không thể Gửi</string>
  <string name="error_title_failedToVerifyPhone">Không thể Xác nhận</string>
  <string name="error_title_failedWithdrawal">Giao dịch Không thành công</string>
  <string name="error_title_giveAmountTooLarge">Đã đạt Hạn mức Tặng</string>
  <string name="error_title_giveLimitReached">Đã đạt Hạn mức Hàng ngày</string>
  <string name="error_title_insuffiecientKin">Không đủ Kin</string>
  <string name="error_title_invalidInviteCode">Mã Mời Không hợp lệ hoặc Đã hết hạn</string>
  <string name="error_title_invalidInvitePhone">Số Điện thoại Không hợp lệ</string>
  <string name="error_title_invalidVerificationCode">Mã Không hợp lệ</string>
  <string name="error_title_invitationFailed">Lời mời Không thành công</string>
  <string name="error_title_linkExpired">Liên kết Đã hết hạn</string>
  <string name="error_title_maxAttemptsReached">Đã đạt đến Số lần Thử Tối đa</string>
  <string name="error_title_noInternet">Không có Kết nối Internet</string>
  <string name="error_title_noInvitesLeft">Bạn Không Có Lời mời</string>
  <string name="error_title_notInvitedYet">Bạn Vẫn Chưa Được Mời</string>
  <string name="error_title_timelockUnlocked">Bạn Không Còn Có thể Sử dụng Khóa Truy cập trong Mã</string>
  <string name="error_title_tooManyAccounts">Quá nhiều tài khoản được tạo</string>
  <string name="faq_a__1">Code là một ứng dụng ví tiền điện tử giúp việc sử dụng tiền điện tử Kin trở nên đơn giản.</string>
  <string name="faq_a__10">Là một tổ chức phi lợi nhuận, tất cả số tiền chúng tôi kiếm được đều được tái đầu tư để đạt được sứ mệnh làm cho tiền điện tử trở nên dễ sử dụng. Chúng tôi rất cảm kích sự hỗ trợ của bạn.</string>
  <string name="faq_a__11">Đối với những câu hỏi thiên về kỹ thuật hơn, bạn có thể truy cập mục Những câu hỏi thường gặp về công nghệ.</string>
  <string name="faq_a__2">Kin là một loại tiền điện tử giống như Bitcoin, được tối ưu hóa riêng cho các giao dịch nhỏ hàng ngày.</string>
  <string name="faq_a__3">Kin của bạn được lưu trữ trên blockchain Solana. Chỉ có thể sử dụng Khóa Truy cập của bạn để truy cập.</string>
  <string name="faq_a__4">Kin giống như tiền mặt. Cách duy nhất để lấy lại Kin là họ phải trả Kin lại cho bạn.</string>
  <string name="faq_a__5">Không, không có. Tỷ giá trao đổi được cập nhật theo thời gian thực và không tính thêm phí.</string>
  <string name="faq_a__6">Cách đơn giản nhất để mua Kin là từ một người bạn đã có Code. Bạn cũng có thể tìm các cách khác tại reddit.com/r/buykin</string>
  <string name="faq_a__7">Có, bạn có thể. Bạn có thể bán Kin trên các sàn giao dịch tiền điện tử. Nếu bạn cần giúp đỡ, hãy hỏi một người bạn hiểu biết về tiền điện tử.</string>
  <string name="faq_a__8">Tương tự như các loại tiền điện tử khác, giá trị của Kin dựa trên cung và cầu. Vì vậy, nếu nhiều người mua Kin thì giá trị sẽ tăng lên, và nếu nhiều người bán Kin thì giá trị sẽ giảm.</string>
  <string name="faq_a__9">Code là một tổ chức phi lợi nhuận có kế hoạch tự duy trì thông qua mô hình gói đăng ký sắp ra mắt, tương tự như những gì mà các ứng dụng như Signal và Twitter đang thực hiện.</string>
  <string name="faq_q__1">Code là gì?</string>
  <string name="faq_q__10">Code làm gì với số tiền mà mình kiếm được?</string>
  <string name="faq_q__11">Nếu tôi muốn tìm hiểu cụ thể về cách Code hoạt động thì sao?</string>
  <string name="faq_q__2">Kin là gì?</string>
  <string name="faq_q__3">Kin của tôi được lưu trữ ở đâu?</string>
  <string name="faq_q__4">Nếu tôi vô tình tặng ai đó Kin thì sao?</string>
  <string name="faq_q__5">Có bất kỳ khoản phí nào khi sử dụng các loại tiền tệ khác nhau không?</string>
  <string name="faq_q__6">Làm cách nào để mua thêm Kin?</string>
  <string name="faq_q__7">Tôi có thể bán Kin của mình không?</string>
  <string name="faq_q__8">Tại sao giá trị của Kin lại thay đổi?</string>
  <string name="faq_q__9">Code kiếm tiền như thế nào?</string>
  <string name="login_description_agreeToOur">đồng ý với</string>
  <string name="login_description_byTapping">Bằng việc nhấn vào \"Tạo Tài khoản\" hoặc \"Đăng nhập\", bạn</string>
  <string name="permissions_description_camera">Camera của bạn được sử dụng để nhận Kin. Xin vui lòng cho phép truy cập vào camera để tiếp tục.</string>
  <string name="permissions_description_push">Chúng tôi cần thông báo đẩy để gửi cho bạn thông tin kịp thời về tài khoản của bạn.</string>
  <string name="prompt_description_confirmWithdrawal">Việc rút tiền là không thể đảo ngược và không thể hoàn tác sau khi bắt đầu.</string>
  <string name="prompt_description_deleteAccount">Tất cả tiền trong tài khoản này sẽ bị mất. Việc xóa tài khoản của bạn là vĩnh viễn và không thể hoàn tác. Bạn có chắc chắn muốn xóa tài khoản này không?</string>
  <string name="prompt_description_didYouSendLink">Bất kỳ Kin nào không được thu thập trong vòng 24 giờ sẽ tự động được trả lại vào số dư của bạn.</string>
  <string name="prompt_description_exitAccountCreation">Bạn sẽ cần phải bắt đầu lại quá trình tạo tài khoản và xác minh lại số điện thoại của mình.</string>
  <string name="prompt_description_logout">Bạn có thể truy cập lại tài khoản này bằng Khóa truy cập của mình</string>
  <string name="prompt_description_notCodeAccount">Hiện chỉ hỗ trợ các tài khoản được tạo thông qua Mã.</string>
  <string name="prompt_description_unlinkPhoneNumber">Bạn bè của bạn sẽ không thể tìm thấy bạn bằng số điện thoại này nữa.</string>
  <string name="prompt_description_viewAccessKey">Khóa Truy cập của bạn sẽ cấp quyền truy cập vào tài khoản Mã của bạn. Hãy giữ bí mật và an toàn cho Khóa Truy cập.</string>
  <string name="prompt_description_wroteThemDown">12 từ này là cách duy nhất để khôi phục tài khoản Mã của bạn. Hãy chắc chắn rằng bạn đã viết ra, đồng thời giữ bí mật và an toàn cho các từ này.</string>
  <string name="prompt_title_confirmWithdrawal">Bạn có chắc không?</string>
  <string name="prompt_title_deleteAccount">Bạn có chắc chắn muốn xóa tài khoản này không?</string>
  <string name="prompt_title_didYouSendLink">Bạn đã gửi liên kết?</string>
  <string name="prompt_title_exitAccountCreation">Bạn có chắc chắn muốn thoát không?</string>
  <string name="prompt_title_logout">Bạn có chắc chắn muốn đăng xuất không?</string>
  <string name="prompt_title_notCodeAccount">Không phải là Tài khoản Mã</string>
  <string name="prompt_title_unlinkPhoneNumber">Bạn có chắc không?</string>
  <string name="prompt_title_viewAccessKey">Xem Khóa Truy cập của Bạn?</string>
  <string name="prompt_title_wroteThemDown">Bạn có Chắc Không?</string>
  <string name="subtitle_accessExpiredDescription">Lời mời truy cập Mã của bạn đã hết hạn. Bạn có thể đăng xuất và sử dụng một tài khoản khác với trạng thái lời mời hợp lệ.</string>
  <string name="subtitle_accessKeyDescription">Khóa Truy cập là cách duy nhất để bạn truy cập tiền của mình. Xin vui lòng giữ bí mật và an toàn cho Khóa Truy cập.</string>
  <string name="subtitle_accessKeyFaceID">Xác minh danh tính để xem Khóa Truy cập của bạn.</string>
  <string name="subtitle_accessKeySnapshotDescription">Nếu bạn đang sử dụng iOS15 trở lên, hãy nhấn và giữ mã QR để đăng nhập. Ngoài ra, bạn có thể đăng nhập thủ công bằng cách nhập 12 từ vào màn hình Đăng Nhập Mã.</string>
  <string name="subtitle_accessKeySnapshotDescriptionAndroid">Nhấn vào biểu tượng Google Ống kính để mở mã QR để đăng nhập vào ứng dụng Code. Ngoài ra, bạn có thể đăng nhập thủ công bằng cách nhập 12 từ vào màn hình Đăng nhập của Code.</string>
  <string name="subtitle_allowCameraAccess">Mã giúp bạn có thể nhận được Kin bằng cách hướng camera của bạn vào hóa đơn kỹ thuật số trên điện thoại của người dùng khác</string>
  <string name="subtitle_allowCameraSettings">Bạn cần cho phép truy cập camera để có thể nhận được Kin</string>
  <string name="subtitle_buyKinComingSoon">Mua Kin (Sắp Ra mắt)</string>
  <string name="subtitle_canOnlyGiveUpTo">Bạn chỉ có thể tặng tối đa %s</string>
  <string name="subtitle_chooseCountry">Chọn một quốc gia</string>
  <string name="subtitle_delete">Xóa</string>
  <string name="subtitle_deleteAccountDescription">Bạn nhớ lưu Cụm từ Khôi phục Bí mật, sau đó nhập \"Xóa\" để xóa tài khoản Code của mình. Bạn không thể đảo ngược hành động này.</string>
  <string name="subtitle_didntGetCode">Bạn không nhận được mã xác minh tại %s?</string>
  <string name="subtitle_didntGetCodeResend">Bạn không nhận được mã xác minh? Gửi lại</string>
  <string name="subtitle_disableFaceID">Việc tắt Face ID sẽ yêu cầu bạn xác minh danh tính của mình.</string>
  <string name="subtitle_dontHaveKin">Bạn chưa có Kin nào.</string>
  <string name="subtitle_enableFaceID">Bật Face ID để tăng cường bảo mật hơn nữa cho giao dịch trong Mã.</string>
  <string name="subtitle_enterDestinationAddress">Nhập địa chỉ đích</string>
  <string name="subtitle_enterUpTo">Nhập tối đa %s</string>
  <string name="subtitle_getKin">Code sử dụng tiền điện tử Kin để thanh toán. Dưới đây là một số cách để nhận thêm Kin vào ví Code của bạn.</string>
  <string name="subtitle_giveKinFaceID">Xác minh danh tính của bạn để tặng Kin.</string>
  <string name="subtitle_howToDeposit">Gửi Kin đến Địa chỉ Nạp tiền của bạn ở bên dưới để nạp Kin vào ví Mã của bạn. Nhấn để sao chép.</string>
  <string name="subtitle_inviteCode">Mã Mời</string>
  <string name="subtitle_inviteCodeDescription">Chúng tôi hiện chỉ cung cấp Mã thông qua hình thức mời. Bạn sẽ cần Mã Mời để truy cập ứng dụng này.</string>
  <string name="subtitle_inviteCount">%d Lời mời</string>
  <string name="subtitle_inviteText">Code là một ứng dụng ví tiền mã hóa mới, hiện chỉ có thể được tiếp cận qua lời mời. Để tải Code, vui lòng truy cập %s</string>
  <string name="subtitle_learnMore">Tìm hiểu thêm</string>
  <string name="subtitle_linkedPhoneNumberDescription">Số điện thoại của bạn được liên kết với tài khoản Mã này. Bạn bè có thể tìm thấy bạn bằng số điện thoại này.</string>
  <string name="subtitle_loginDescription">Kiểm tra ảnh của bạn để xem Khóa Truy cập mà bạn đã lưu khi tạo tài khoản lần đầu.</string>
  <string name="subtitle_logoutAndLoginConfirmation">Bạn hiện đã đăng nhập vào một tài khoản. Xin vui lòng đảm bảo rằng bạn đã lưu Khóa Truy cập của mình trước khi tiếp tục. Bạn có muốn đăng xuất rồi đăng nhập bằng tài khoản mới không?</string>
  <string name="subtitle_noLinkedPhoneNumber">Chưa Liên kết\nSố Điện thoại</string>
  <string name="subtitle_noLinkedPhoneNumberDescription">Bạn không có số điện thoại nào được liên kết với tài khoản Mã này. Hãy liên kết một số điện thoại để bạn bè của bạn có thể khám phá ra bạn.</string>
  <string name="subtitle_onCode">Trên mã</string>
  <string name="subtitle_organizingContacts">Đang sắp xếp Danh bạ của Bạn</string>
  <string name="subtitle_phoneNotInContacts">Số điện thoại này không có trong Danh bạ của bạn. Bạn vẫn có thể mời họ tham gia Code.</string>
  <string name="subtitle_phoneVerificationDescription">Nhập số điện thoại của bạn bao gồm cả mã quốc gia. Đảm bảo rằng bạn sử dụng cùng một số điện thoại đã nhận được lời mời.</string>
  <string name="subtitle_remoteSendShareSheetTitle">Gửi %s</string>
  <string name="subtitle_remoteSendSubject">Đây là %s</string>
  <string name="subtitle_requestNewOneIn">Yêu cầu mã xác minh mới sau %s</string>
  <string name="subtitle_searchCurrencies">Tìm kiếm đơn vị tiền tệ</string>
  <string name="subtitle_searchForContacts">Tìm kiếm liên hệ</string>
  <string name="subtitle_smsWasSent">Đã gửi tin nhắn SMS đến số điện thoại của bạn với mã xác minh. Vui lòng nhập mã xác minh vào phía trên.</string>
  <string name="subtitle_typeDelete">Gõ \"%s\"</string>
  <string name="subtitle_updateRequiredDescription">Chúng tôi đã thực hiện một số thay đổi để cải thiện trải nghiệm. Bạn sẽ cần cập nhật ứng dụng để tiếp tục sử dụng Mã.</string>
  <string name="subtitle_valueKinChanges">Giá trị của Kin thay đổi.</string>
  <string name="subtitle_whereToWithdrawKin">Bạn muốn rút Kin của mình về đâu?</string>
  <string name="subtitle_withdrawKinFaceID">Xác minh danh tính của bạn để rút Kin.</string>
  <string name="subtitle_youHaveInvites">Bạn Có %d Lời mời</string>
  <string name="subtitle_youHaveInvitesLeft">Mã hiện chỉ dành cho người được mời. Bạn còn lại %d.</string>
  <string name="subtitle_youReceived">Bạn đã nhận</string>
  <string name="success_description_withdrawalComplete">Bạn đã rút tiền của mình thành công.</string>
  <string name="success_title_withdrawalComplete">Rút tiền Thành công</string>
  <string name="title_accessExpired">Quyền truy cập đã Hết hạn</string>
  <string name="title_accessKey">Khóa Truy cập</string>
  <string name="title_balance">Số dư</string>
  <string name="title_bonus">Thưởng</string>
  <string name="title_debugOptions">Tùy chọn Gỡ lỗi</string>
  <string name="title_depositKin">Nạp Kin</string>
  <string name="title_deposited">Đã nạp</string>
  <string name="title_enterAccessKeyWords">Nhập các Từ của Khóa Truy cập</string>
  <string name="title_enterPhoneNumber">Nhập Số Điện thoại</string>
  <string name="title_failed">Không thành công</string>
  <string name="title_faq">Hỏi Đáp</string>
  <string name="title_gaveKin">Đã tặng</string>
  <string name="title_getKin">Nhận Kin</string>
  <string name="title_giveKin">Tặng Kin</string>
  <string name="title_inviteFriend">Mời Bạn bè</string>
  <string name="title_linked">Đã liên kết</string>
  <string name="title_localCurrency">Đơn vị tiền tệ Địa phương</string>
  <string name="title_notLinked">Chưa Liên kết</string>
  <string name="title_otherCurrencies">Các Đơn vị tiền tệ khác</string>
  <string name="title_pending">Đang chờ xử lý</string>
  <string name="title_phoneNumber">Số Điện thoại</string>
  <string name="title_privacyPolicy">Chính sách Quyền riêng tư</string>
  <string name="title_received">Đã nhận</string>
  <string name="title_recentCurrencies">Đơn vị tiền tệ Gần đây</string>
  <string name="title_results">Kết quả</string>
  <string name="title_returned">Đã trả lại</string>
  <string name="title_selectAccount">Chọn Tài khoản</string>
  <string name="title_selectCountry">Chọn Quốc gia</string>
  <string name="title_selectCurrency">Chọn một Đơn vị tiền tệ</string>
  <string name="title_sent">Đã gửi</string>
  <string name="title_switchAccounts">Chuyển đổi Tài khoản</string>
  <string name="title_termsOfService">Điều khoản Dịch vụ</string>
  <string name="title_unknown">Không xác định</string>
  <string name="title_updateRequired">Cần Cập nhật</string>
  <string name="title_verifyPhoneNumber">Xác minh Số Điện thoại</string>
  <string name="title_withdrawKin">Rút Kin</string>
  <string name="title_withdrewKin">Đã rút</string>
  <string name="title_yourAccessKey">Khóa Truy cập của Bạn</string>
  <string name="title_myAccount">Tài khoản của tôi</string>
</resources>
