<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
  <string name="action_allowCameraAccess">Να Επιτρέπεται η Πρόσβαση στην Κάμερα</string>
  <string name="action_allowContacts">Να Επιτρέπεται η Πρόσβαση στις Επαφές</string>
  <string name="action_allowPushNotifications">Να Επιτρέπονται οι Ειδοποιήσεις Push</string>
  <string name="action_balance">Υπόλοιπο</string>
  <string name="action_cancel">Ακύρωση</string>
  <string name="action_cancelSend">Ακύρωση αποστολής</string>
  <string name="action_confirm">Επιβεβαίωση</string>
  <string name="action_continue">Συνέχεια</string>
  <string name="action_copied">Αντιγράφηκε</string>
  <string name="action_copy">Αντιγραφή</string>
  <string name="action_copyAddress">Αντιγραφή Διεύθυνσης</string>
  <string name="action_createAccount">Δημιουργία Λογαριασμού</string>
  <string name="action_createNewCodeAccount"> Δημιουργία Νέου Λογαριασμού Code</string>
  <string name="action_deleteAccount">Διαγραφή Λογαριασμού</string>
  <string name="action_enableFaceID">Ενεργοποιήστε το Face ID</string>
  <string name="action_enableTouchID">Ενεργοποιήστε το Touch ID</string>
  <string name="action_exit">Έξοδος</string>
  <string name="action_giveKin">Δώστε Kin</string>
  <string name="action_invite">Πρόσκληση</string>
  <string name="action_invites">Προσκλήσεις</string>
  <string name="action_joinWaitlist">Εγγραφή στη Λίστα Αναμονής</string>
  <string name="action_linkPhoneNumber">Σύνδεση Αριθμού Τηλεφώνου</string>
  <string name="action_logIn">Σύνδεση</string>
  <string name="action_logout">Αποσύνδεση</string>
  <string name="action_next">Επόμενο</string>
  <string name="action_noTryAgain">Όχι, δοκιμάστε ξανά</string>
  <string name="action_notNow">Όχι Τώρα</string>
  <string name="action_ok">Εντάξει</string>
  <string name="action_openSettings">Άνοιγμα Ρυθμίσεων</string>
  <string name="action_paste">Επικόλληση</string>
  <string name="action_pasteFromClipboard">Επικόλληση από Πρόχειρο</string>
  <string name="action_putInWallet">Τοποθέτηση σε Πορτοφόλι</string>
  <string name="action_recoverExistingAccount">Ανάκτηση Υπάρχοντος Λογαριασμού</string>
  <string name="action_remind">Υπενθύμιση</string>
  <string name="action_removePhoneNumber">Κατάργηση Αριθμού Τηλεφώνου</string>
  <string name="action_removeYourPhoneNumber">Κατάργηση Αριθμού Τηλεφώνου Σας</string>
  <string name="action_saveAccessKey">Αποθήκευση Κλειδιού Πρόσβασης στις Φωτογραφίες Μου</string>
  <string name="action_saveToPhotos">Αποθήκευση σε Φωτογραφίες</string>
  <string name="action_send">Αποστολή</string>
  <string name="action_sendVerificationCode">Αποστολή Κωδικού Επαλήθευσης</string>
  <string name="action_tryDifferentCodeAccount">Δοκιμάστε έναν Διαφορετικό Λογαριασμό Code</string>
  <string name="action_update">Ενημέρωση</string>
  <string name="action_viewAccessKey">Προβολή Κλειδιού Πρόσβασης</string>
  <string name="action_withdrawKin">Ανάληψη Kin</string>
  <string name="action_wroteThemDownInstead">Γράψατε τις 12 λέξεις;</string>
  <string name="action_yes">Ναι</string>
  <string name="action_yesWithdrawConfirm">Ναι, ανάληψη Kin</string>
  <string name="action_yesWroteThemDown">Ναι, τις έγραψα</string>
  <string name="core_and">και</string>
  <string name="core_kin">Kin</string>
  <string name="core_ofKin">σε Kin</string>
  <string name="deleteAccount_description_willDo">Θα διαγραφούν όλες τις πληροφορίες που σχετίζονται με τον λογαριασμό σας από τους διακομιστές του Code (αριθμός τηλεφώνου, επαφές, ιστορικό συναλλαγών)</string>
  <string name="deleteAccount_description_willHappen">Θα μπορείτε να έχετε πρόσβαση στον λογαριασμό σας σε άλλες εφαρμογές πορτοφολιού κρυπτονομισμάτων χρησιμοποιώντας τη μυστική φράση ανάκτησης. Δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τον λογαριασμό σας στο Code</string>
  <string name="deleteAccount_description_wontDo">Δεν θα αφαιρέσει τον λογαριασμό σας από την αλυσίδα μπλοκ</string>
  <string name="deleteAccount_title_willDo">Τι θα κάνει η διαγραφή</string>
  <string name="deleteAccount_title_willHappen">Τι θα συμβεί</string>
  <string name="deleteAccount_title_wontDo">Τι δεν θα κάνει η διαγραφή</string>
  <string name="error_description_alreadyCollected">Αυτό το Kin είχε ήδη παραληφθεί από κάποιον άλλον.</string>
  <string name="error_description_cameraAccessRequired">Επιτρέψτε στις Ρυθμίσεις την πρόσβαση στην κάμερα για να χρησιμοποιήσετε το Code.</string>
  <string name="error_description_codeTimedOut">Εισαγάγετε ξανά τον αριθμό τηλεφώνου σας και δοκιμάστε πάλι.</string>
  <string name="error_description_contactsAccessRequired">Παρακαλούμε επιτρέψτε πρόσβαση στις επαφές από τις Ρυθμίσεις για αποστολή προσκλήσεων.</string>
  <string name="error_description_failedToCreateAccount">Δεν περιμέναμε να συμβεί αυτό. Κάτι πήγε στραβά. Προσπαθήστε να δημιουργήσετε ξανά αυτόν τον λογαριασμό.</string>
  <string name="error_description_failedToSave">Επιτρέψτε στις Ρυθμίσεις την πρόσβαση του Code στις Φωτογραφίες για να αποθηκεύσετε το Κλειδί Πρόσβασης.</string>
  <string name="error_description_failedToSendCode">Κάτι πήγε στραβά. Βεβαιωθείτε ότι χρησιμοποιείτε έναν αριθμό τηλεφώνου που έχει προσκληθεί και ότι έχει εισαχθεί σωστά.</string>
  <string name="error_description_failedToVerifyPhone">Κάτι πήγε στραβά. Δοκιμάστε πάλι.</string>
  <string name="error_description_failedWithdrawal">Αποτυχία ανάληψης των κεφαλαίων σας. Κάτι πήγε στραβά, δοκιμάστε ξανά την ανάληψη.</string>
  <string name="error_description_giveAmountTooLarge">Το Code είναι σχεδιασμένο για μικρές, καθημερινές συναλλαγές που είναι για %s ή λιγότερο.</string>
  <string name="error_description_giveLimitReached">Το Code είναι σχεδιασμένο για μικρές, καθημερινές συναλλαγές. Το ημερήσιο όριο παραχώρησής σας θα αυξηθεί αύριο.</string>
  <string name="error_description_insuffiecientKin">Για να μάθετε πώς να αποκτήσετε περισσότερα Kin μεταβείτε στις Συχνές Ερωτήσεις, στις Ρυθμίσεις.</string>
  <string name="error_description_invalidInviteCode">Εισαγάγετε έναν διαφορετικό κωδικό πρόσκλησης και προσπαθήστε ξανά.</string>
  <string name="error_description_invalidInvitePhone">Παρακαλούμε γράψτε έναν έγκυρο αριθμό τηλεφώνου και δοκιμάστε ξανά.</string>
  <string name="error_description_invalidVerificationCode">Εισαγάγετε έναν έγκυρο κωδικό και δοκιμάστε πάλι.</string>
  <string name="error_description_invitationFailed">Λυπούμαστε, αντιμετωπίσαμε ένα πρόβλημα δικτύου. Προσπαθήστε να καλέσετε ξανά τον φίλο σας.</string>
  <string name="error_description_linkExpired">Αυτό το Kin επιστράφηκε αυτόματα στον αποστολέα επειδή δεν παραλήφθηκε εντός 24 ωρών. Παρακαλείστε να τους ζητήσετε να στείλουν ξανά το Kin.</string>
  <string name="error_description_maxAttemptsReached">Εισαγάγετε ξανά τον αριθμό τηλεφώνου σας και δοκιμάστε πάλι.</string>
  <string name="error_description_noInternet">Ελέγξτε τη σύνδεσή σας στο διαδίκτυο ή δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
  <string name="error_description_noInvitesLeft">Το Code είναι προς το παρόν μόνο για όσους έχουν προσκληθεί. Θα σας ειδοποιήσουμε όταν υπάρξουν περισσότερες διαθέσιμες προσκλήσεις.</string>
  <string name="error_description_notInvitedYet">Για να εγγραφείτε στη λίστα αναμονής μεταβείτε στο %s</string>
  <string name="error_description_timelockUnlocked">Το Κλειδί Πρόσβασής σας έχει δρομολογήσει ένα ξεκλείδωμα. Ως αποτέλεσμα, δεν θα μπορείτε πλέον να χρησιμοποιήσετε αυτό το Κλειδί Πρόσβασης στο Code.</string>
  <string name="error_description_tooManyAccounts">Μπορείτε να δημιουργήσετε μόνο τόσους νέους λογαριασμούς κάθε μέρα.</string>
  <string name="error_title_alreadyCollected">Kin ήδη παραλήφθηκε</string>
  <string name="error_title_cameraAccessRequired">Απαιτείται Πρόσβαση Κάμερας</string>
  <string name="error_title_codeTimedOut">Ο Κωδικός Επαλήθευσης Έληξε</string>
  <string name="error_title_contactsAccessRequired">Απαιτείται Πρόσβαση στις Επαφές</string>
  <string name="error_title_failedToCreateAccount">Αποτυχία Δημιουργίας Λογαριασμού</string>
  <string name="error_title_failedToSave">Αποτυχία Αποθήκευσης</string>
  <string name="error_title_failedToSendCode">Αποτυχία Αποστολής</string>
  <string name="error_title_failedToVerifyPhone">Αποτυχία Επιβεβαίωσης</string>
  <string name="error_title_failedWithdrawal">Αποτυχημένη Συναλλαγή</string>
  <string name="error_title_giveAmountTooLarge">Το Όριο Παραχώρησης Επιτεύχθηκε</string>
  <string name="error_title_giveLimitReached">Το Ημερήσιο Όριο Επιτεύχθηκε</string>
  <string name="error_title_insuffiecientKin">Ανεπαρκή Kin</string>
  <string name="error_title_invalidInviteCode">Κωδικός πρόσκλησης άκυρος ή έχει λήξει</string>
  <string name="error_title_invalidInvitePhone">Μη Έγκυρος Αριθμός Τηλεφώνου</string>
  <string name="error_title_invalidVerificationCode">Μη Έγκυρος Κωδικός</string>
  <string name="error_title_invitationFailed">Πρόσκληση Απέτυχε</string>
  <string name="error_title_linkExpired">Σύνδεσμος έληξε</string>
  <string name="error_title_maxAttemptsReached">Υπέρβαση Αριθμού Προσπαθειών</string>
  <string name="error_title_noInternet">Δεν Υπάρχει Σύνδεση Στο Διαδίκτυο</string>
  <string name="error_title_noInvitesLeft">Δεν Έχετε Προσκλήσεις</string>
  <string name="error_title_notInvitedYet">Δεν Έχετε Προσκληθεί Ακόμα</string>
  <string name="error_title_timelockUnlocked">Το κλειδί πρόσβασης δεν μπορεί πλέον να χρησιμοποιηθεί στο Code</string>
  <string name="error_title_tooManyAccounts">Δημιουργήθηκαν πάρα πολλοί λογαριασμοί</string>
  <string name="faq_a__1">Το Code είναι μια εφαρμογή κρυπτοπορτοφολιού η οποία διευκολύνει τη χρήση του κρυπτονομίσματος Kin.</string>
  <string name="faq_a__10">Ως μη κερδοσκοπικός οργανισμός, όλα τα χρήματα τα οποία κερδίζουμε επανεπενδύονται για να πετύχουμε την αποστολή μας να κάνουμε τα crypto απλά στη χρήση. Η υποστήριξή σας εκτιμάται.</string>
  <string name="faq_a__11">Οι πιο έμπειροι τεχνικά, μπορείτε να επισκεφθείτε τις Τεχνικές Συχνές Ερωτήσεις.</string>
  <string name="faq_a__2">Το Kin είναι ένα κρυπτονόμισμα όπως το Bitcoin, βελτιστοποιημένο μόνο για μικρές, καθημερινές συναλλαγές.</string>
  <string name="faq_a__3">Τα Kin σας αποθηκεύονται στην αλυσίδα μπλοκ Solana. Μόνο το δικό σας Κλειδί Πρόσβασης μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να αποκτήσετε πρόσβαση σε αυτά.</string>
  <string name="faq_a__4">Τα Kin είναι σαν τα μετρητά. Ο μόνος τρόπος για να τα πάρετε πίσω είναι να σας τα επιστρέψουν.</string>
  <string name="faq_a__5">Όχι, δεν υπάρχουν. Οι συναλλαγματικές ισοτιμίες ενημερώνονται σε πραγματικό χρόνο και δεν προστίθενται τέλη.</string>
  <string name="faq_a__6">Ο απλούστερος τρόπος για να αγοράσετε Kin είναι από έναν φίλο που έχει ήδη το Code. Μπορείτε επίσης να βρείτε άλλους τρόπους στο reddit.com/r/buykin</string>
  <string name="faq_a__7">Ναι, μπορείτε. Τα Kin μπορούν να πουληθούν σε ανταλλακτήρια κρυπτονομισμάτων. Αν χρειάζεστε βοήθεια, ρωτήστε έναν φίλο που γνωρίζει περισσότερα για τα κρύπτο.</string>
  <string name="faq_a__8">Όπως και σε άλλα κρυπτονομίσματα, η αξία του Kin βασίζεται στην προσφορά και τη ζήτηση. Έτσι, αν περισσότεροι άνθρωποι αγοράζουν Kin η αξία αυξάνεται και αν περισσότεροι άνθρωποι πωλούν Kin η αξία μειώνεται.</string>
  <string name="faq_a__9">Το Code είναι ένας μη κερδοσκοπικός οργανισμός ο οποίος σχεδιάζει να συντηρηθεί μέσω ενός επερχόμενου μοντέλου συνδρομής, παρόμοιο με αυτό το οποίο κάνουν εφαρμογές όπως το Signal και το Twitter.</string>
  <string name="faq_q__1">Τι είναι το Code;</string>
  <string name="faq_q__10">Τι κάνει το Code με τα χρήματα που κερδίζει;</string>
  <string name="faq_q__11">Τι γίνεται αν θέλω να μάθω περισσότερα για το πώς ακριβώς λειτουργεί το Code;</string>
  <string name="faq_q__2">Τι είναι το Kin;</string>
  <string name="faq_q__3">Πού αποθηκεύονται τα Kin μου;</string>
  <string name="faq_q__4">Τι γίνεται αν δώσω κατά λάθος σε κάποιον Kin;</string>
  <string name="faq_q__5">Υπάρχουν χρεώσεις όταν χρησιμοποιώ άλλα νομίσματα;</string>
  <string name="faq_q__6">Πώς μπορώ να αγοράσω περισσότερα Kin;</string>
  <string name="faq_q__7">Μπορώ να πουλήσω τα Kin μου;</string>
  <string name="faq_q__8">Γιατί αλλάζει η αξία του Kin;</string>
  <string name="faq_q__9">Πώς κερδίζει χρήματα το Code;</string>
  <string name="login_description_agreeToOur">συμφωνείτε με</string>
  <string name="login_description_byTapping">Πατώντας \"Δημιουργία Λογαριασμού\" ή \"Σύνδεση\" </string>
  <string name="permissions_description_camera">Η κάμερά σας χρησιμοποιείται για τη λήψη Kin. Επιτρέψτε την πρόσβαση στην κάμερα για να συνεχίσετε.</string>
  <string name="permissions_description_push">Χρειαζόμαστε τις ειδοποιήσεις push για να σας στέλνουμε έγκαιρα πληροφορίες σχετικά με τον λογαριασμό σας.</string>
  <string name="prompt_description_confirmWithdrawal">Οι αναλήψεις είναι μη αναστρέψιμες και δεν μπορούν να αναιρεθούν αφού ξεκινήσουν.</string>
  <string name="prompt_description_deleteAccount">Όλα τα κεφάλαια σε αυτόν τον λογαριασμό θα χαθούν. Η διαγραφή του λογαριασμού σας είναι μόνιμη και δεν μπορεί να ανακληθεί. Σίγουρα θέλετε να διαγράψετε αυτόν τον λογαριασμό;</string>
  <string name="prompt_description_didYouSendLink">Κάθε Kin που δεν έχει παραληφθεί εντός 24 ωρών θα επιστρέφεται αυτόματα στο υπόλοιπό σας.</string>
  <string name="prompt_description_exitAccountCreation">Θα χρειαστεί να ξεκινήσετε εκ νέου τη δημιουργία λογαριασμού και να επαληθεύσετε ξανά τον αριθμό τηλεφώνου σας.</string>
  <string name="prompt_description_logout">Μπορείτε να επιστρέψετε σε αυτόν τον λογαριασμό χρησιμοποιώντας το κλειδί πρόσβασής σας</string>
  <string name="prompt_description_notCodeAccount">Προς το παρόν υποστηρίζονται μόνο οι λογαριασμοί που έχουν δημιουργηθεί μέσω Code.</string>
  <string name="prompt_description_unlinkPhoneNumber">Οι φίλοι σας δεν θα μπορούν πλέον να σας βρίσκουν με αυτόν τον αριθμό τηλεφώνου.</string>
  <string name="prompt_description_viewAccessKey">Το Κλειδί Πρόσβασης θα σας παρέχει πρόσβαση στον λογαριασμό σας Code. Κρατήστε το απόρρητο και ασφαλές.</string>
  <string name="prompt_description_wroteThemDown">Αυτές οι 12 λέξεις είναι ο μόνος τρόπος για να ανακτήσετε τον λογαριασμό σας Code. Βεβαιωθείτε ότι τις έχετε καταγράψει και κρατήστε τις απόρρητες και ασφαλείς.</string>
  <string name="prompt_title_confirmWithdrawal">Σίγουρα;</string>
  <string name="prompt_title_deleteAccount">Σίγουρα θέλετε να διαγράψετε αυτόν τον λογαριασμό;</string>
  <string name="prompt_title_didYouSendLink">Στείλατε τον σύνδεσμο;</string>
  <string name="prompt_title_exitAccountCreation">Σίγουρα θέλετε έξοδο;</string>
  <string name="prompt_title_logout">Σίγουρα θέλετε να αποσυνδεθείτε;</string>
  <string name="prompt_title_notCodeAccount">Δεν είναι Λογαριασμός Code</string>
  <string name="prompt_title_unlinkPhoneNumber">Σίγουρα;</string>
  <string name="prompt_title_viewAccessKey">Προβολή του Κλειδιού Πρόσβασής σας;</string>
  <string name="prompt_title_wroteThemDown">Σίγουρα;</string>
  <string name="subtitle_accessExpiredDescription">Η πρόσκλησή σας για πρόσβαση στο Code έχει λήξει. Μπορείτε να αποσυνδεθείτε και να χρησιμοποιήσετε έναν άλλο λογαριασμό με έγκυρη πρόσκληση.</string>
  <string name="subtitle_accessKeyDescription">Το Κλειδί Πρόσβασης είναι ο μόνος τρόπος πρόσβασης στα κεφάλαιά σας. Κρατήστε το απόρρητο και ασφαλές.</string>
  <string name="subtitle_accessKeyFaceID">Επαληθεύστε την ταυτότητά σας για να δείτε το Κλειδί Πρόσβασής σας.</string>
  <string name="subtitle_accessKeySnapshotDescription">Αν χρησιμοποιείτε iOS15 ή νεότερη έκδοση, πατήστε παρατεταμένα τον κωδικό QR για να συνδεθείτε. Εναλλακτικά, μπορείτε να συνδεθείτε με μη αυτόματο τρόπο πληκτρολογώντας τις 12 λέξεις στην Οθόνη Σύνδεσης του Code.</string>
  <string name="subtitle_accessKeySnapshotDescriptionAndroid">Πατήστε το εικονίδιο Google Lens για να ανοίξετε τον κωδικό QR για να συνδεθείτε στο Code. Εναλλακτικά, μπορείτε να συνδεθείτε χειροκίνητα εισάγοντας τις 12 λέξεις στην οθόνη σύνδεσης του Code.</string>
  <string name="subtitle_allowCameraAccess">Το Code σάς επιτρέπει να λαμβάνετε Kin στρέφοντας την κάμερά σας στον ψηφιακό λογαριασμό στο τηλέφωνο ενός άλλου χρήστη.</string>
  <string name="subtitle_allowCameraSettings">Πρέπει να επιτρέψετε την πρόσβαση στην κάμερα για να μπορείτε να λαμβάνετε Kin.</string>
  <string name="subtitle_buyKinComingSoon">Αγοράστε Kin (προσεχώς)</string>
  <string name="subtitle_canOnlyGiveUpTo">Μπορείτε να παραχωρήσετε μόνο μέχρι %s</string>
  <string name="subtitle_chooseCountry">Επιλέξτε χώρα</string>
  <string name="subtitle_delete">Διαγραφή</string>
  <string name="subtitle_deleteAccountDescription">Βεβαιωθείτε ότι έχετε αποθηκεύσει τη Μυστική Φράση Ανάκτησης και, στη συνέχεια, πληκτρολογήστε \"Διαγραφή\" για να διαγράψετε τον λογαριασμό σας στο Code. Αυτή η ενέργεια είναι μη αναστρέψιμη.</string>
  <string name="subtitle_didntGetCode">Δεν λάβατε κωδικό στο %s;</string>
  <string name="subtitle_didntGetCodeResend">Δεν λάβατε τον κωδικό; Νέα αποστολή</string>
  <string name="subtitle_disableFaceID">Για την απενεργοποίηση του Αναγνωριστικού Προσώπου απαιτείται επαλήθευση της ταυτότητάς σας.</string>
  <string name="subtitle_dontHaveKin">Δεν έχετε ακόμα Kin.</string>
  <string name="subtitle_enableFaceID">Ενεργοποιήστε το Αναγνωριστικό Προσώπου για να ενισχύσετε περαιτέρω την ασφάλεια των συναλλαγών στο Code.</string>
  <string name="subtitle_enterDestinationAddress">Εισαγάγετε τη διεύθυνση προορισμού</string>
  <string name="subtitle_enterUpTo">Εισαγάγετε έως %s</string>
  <string name="subtitle_getKin">Το Code χρησιμοποιεί το κρυπτονόμισμα Kin για πληρωμές. Ακολουθούν μερικοί τρόποι για να βάλετε περισσότερο Kin στο πορτοφόλι σας Code.</string>
  <string name="subtitle_giveKinFaceID">Επαληθεύστε την ταυτότητά σας για να δώσετε Kin.</string>
  <string name="subtitle_howToDeposit">Καταθέστε Kin στο πορτοφόλι σας Code στέλνοντας Kin στην παρακάτω Διεύθυνση Κατάθεσης. Πατήστε για αντιγραφή.</string>
  <string name="subtitle_inviteCode">Κωδικός Πρόσκλησης</string>
  <string name="subtitle_inviteCodeDescription">Το Code είναι προς το παρόν μόνο με πρόσκληση. Θα χρειαστείτε έναν κωδικό πρόσκλησης για να αποκτήσετε πρόσβαση στην εφαρμογή.</string>
  <string name="subtitle_inviteCount">%d Προσκλήσεις</string>
  <string name="subtitle_inviteText">Το Code είναι μια νέα εφαρμογή πορτοφολιού κρυπτονομισμάτων, που επί του παρόντος μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο κατόπιν πρόσκλησης. Για να κατεβάσετε το Code, μεταβείτε στο %s</string>
  <string name="subtitle_learnMore">Μάθετε περισσότερα</string>
  <string name="subtitle_linkedPhoneNumberDescription">Ο αριθμός τηλεφώνου σας είναι συνδεδεμένος με αυτόν τον λογαριασμό Code. Οι φίλοι μπορούν να σας βρουν χρησιμοποιώντας αυτόν τον αριθμό τηλεφώνου.</string>
  <string name="subtitle_loginDescription">Ελέγξτε τις φωτογραφίες σας για το Κλειδί Πρόσβασης που αποθηκεύσατε όταν δημιουργήσατε για πρώτη φορά τον λογαριασμό σας.</string>
  <string name="subtitle_logoutAndLoginConfirmation">Είστε συνδεδεμένοι σε έναν λογαριασμό. Βεβαιωθείτε ότι έχετε αποθηκεύσει το κλειδί πρόσβασής σας πριν προχωρήσετε. Θα θέλατε να αποσυνδεθείτε και να συνδεθείτε με νέο λογαριασμό;</string>
  <string name="subtitle_noLinkedPhoneNumber">Όχι Συνδεδεμένος\nΑριθμός τηλεφώνου</string>
  <string name="subtitle_noLinkedPhoneNumberDescription">Δεν έχετε αριθμό τηλεφώνου συνδεδεμένο με αυτόν τον λογαριασμό Code. Συνδέστε έναν, ώστε οι φίλοι σας να μπορούν να σας ανακαλύψουν.</string>
  <string name="subtitle_onCode">Στο Code</string>
  <string name="subtitle_organizingContacts">Οργάνωση Επαφών Σας</string>
  <string name="subtitle_phoneNotInContacts">Αυτός ο αριθμός τηλεφώνου δεν βρίσκεται στις Επαφές σας. Μπορείτε ακόμα να τους προσκαλέσετε στο Code.</string>
  <string name="subtitle_phoneVerificationDescription">Πληκτρολογήστε τον αριθμό τηλεφώνου σας, συμπεριλαμβανομένου του κωδικού χώρας. Βεβαιωθείτε ότι χρησιμοποιείτε τον ίδιο αριθμό τηλεφώνου στον οποίο λάβατε την πρόσκληση.</string>
  <string name="subtitle_remoteSendShareSheetTitle">Αποστολή %s</string>
  <string name="subtitle_remoteSendSubject">Ορίστε %s</string>
  <string name="subtitle_requestNewOneIn">Ζητήστε έναν νέο στο %s</string>
  <string name="subtitle_searchCurrencies">Αναζήτηση νομισμάτων</string>
  <string name="subtitle_searchForContacts">Αναζήτηση επαφών</string>
  <string name="subtitle_smsWasSent">Ένα μήνυμα SMS εστάλη στον αριθμό τηλεφώνου σας με έναν κωδικό επαλήθευσης. Παρακαλούμε εισαγάγετε τον κωδικό επαλήθευσης παραπάνω.</string>
  <string name="subtitle_typeDelete">Πληκτρολογήστε \"%s\"</string>
  <string name="subtitle_updateRequiredDescription">Κάναμε κάποιες αλλαγές για να βελτιώσουμε την εμπειρία. Θα πρέπει να ενημερώσετε την εφαρμογή για να συνεχίσετε να χρησιμοποιείτε το Code.</string>
  <string name="subtitle_valueKinChanges">Η αξία του Kin αλλάζει.</string>
  <string name="subtitle_whereToWithdrawKin">Πού θέλετε να κάνετε ανάληψη τα Kin σας;</string>
  <string name="subtitle_withdrawKinFaceID">Επαληθεύστε την ταυτότητά σας για να αποσύρετε Kin.</string>
  <string name="subtitle_youHaveInvites">Έχετε %d προσκλήσεις</string>
  <string name="subtitle_youHaveInvitesLeft">Το Code είναι προς το παρόν μόνο με πρόσκληση. Έχετε ακόμα %d.</string>
  <string name="subtitle_youReceived">Λάβατε</string>
  <string name="success_description_withdrawalComplete">Έγινε ανάληψη των κεφαλαίων σας με επιτυχία.</string>
  <string name="success_title_withdrawalComplete">Επιτυχής Ανάληψη</string>
  <string name="title_accessExpired">Πρόσβαση Έληξε</string>
  <string name="title_accessKey">Κλειδί Πρόσβασης</string>
  <string name="title_balance">Υπόλοιπο</string>
  <string name="title_bonus">Μπόνους</string>
  <string name="title_debugOptions">Επιλογές Εντοπισμού Σφαλμάτων</string>
  <string name="title_depositKin">Κατάθεση Kin</string>
  <string name="title_deposited">Κατατέθηκε</string>
  <string name="title_enterAccessKeyWords">Εισαγάγετε τις Λέξεις Κλειδιού Πρόσβασης</string>
  <string name="title_enterPhoneNumber">Εισαγάγετε αριθμό τηλεφώνου</string>
  <string name="title_failed">Απέτυχε</string>
  <string name="title_faq">Αριθμός Τηλεφώνου</string>
  <string name="title_gaveKin">Δόθηκε</string>
  <string name="title_getKin">Λάβετε Kin</string>
  <string name="title_giveKin">Δώστε Kin</string>
  <string name="title_inviteFriend">Προσκαλέστε έναν Φίλο</string>
  <string name="title_linked">Συνδεδεμένο</string>
  <string name="title_localCurrency">Τοπικό Νόμισμα</string>
  <string name="title_notLinked">Μη Συνδεδεμένο</string>
  <string name="title_otherCurrencies">Άλλα Νομίσματα</string>
  <string name="title_pending">Εκκρεμεί</string>
  <string name="title_phoneNumber">Αριθμός Τηλεφώνου</string>
  <string name="title_privacyPolicy">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="title_received">Παραλήφθηκε</string>
  <string name="title_recentCurrencies">Πρόσφατα Νομίσματα</string>
  <string name="title_results">Αποτελέσματα</string>
  <string name="title_returned">Επιστράφηκε</string>
  <string name="title_selectAccount">Επιλέξτε Λογαριασμό</string>
  <string name="title_selectCountry">Επιλέξτε Χώρα</string>
  <string name="title_selectCurrency">Επιλέξτε Νόμισμα</string>
  <string name="title_sent">Στάλθηκε</string>
  <string name="title_switchAccounts">Εναλλαγή Λογαριασμών</string>
  <string name="title_termsOfService">Όροι Χρήσης</string>
  <string name="title_unknown">Άγνωστο</string>
  <string name="title_updateRequired">Απαιτείται Ενημέρωση</string>
  <string name="title_verifyPhoneNumber">Επαλήθευση Αριθμού Τηλεφώνου</string>
  <string name="title_withdrawKin">Ανάληψη Kin</string>
  <string name="title_withdrewKin">Ανάληψη</string>
  <string name="title_yourAccessKey">Κλειδί Πρόσβασής Σας</string>
  <string name="title_myAccount">Λογαριασμός Μου</string>
</resources>
